一人一個今次運動既暫時性利益者

移民顧問公司，多生意到我都想開返間

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

林鄭表示：好彩我英國藉

Popo

港共 D 外判工程公司,
好多馬路復修, D 磚要鋪過哂

係wor , d地鐵都係同大陸買

藥房

五金鋪

黑社會
香港亂，只有黑社會最大得益
本身已經活係平衡時空
香港嘅混亂對佢哋有冇影響， 或者係影響不大
甚至有利
蒙面扮義士又可以為所欲為

陳同佳

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

武器供應商，e.g. Norinco

3M

賣遮嘅公司

MMM

迪卡儂

覺醒左既香港人
大腦進化

uniqlo

扮黃藍掂

蔡英文

賣啤酒
（樽裝）

裝修師傅（藍）
事實上 佢地多左好多單

保安

黑警

大把ot

懷疑係佢地全球引起示威暴亂

大律師

d貨比大陸Block左

的士佬/Uber/gogovan，無車返工，同散水嘅人都用佢，仲要加到100蚊位

呢個真，去狗屋保人份brief 都一皮，如果第二日就俾狗落charge 又一皮，密密食真係和味

黃心穎

黃到發光既舖頭

Dc9 成日屌鬼，塞車

近排律師買既新車全部來自星火

幾年後：腫瘤科 癌症專科

Uber

賤種坡狗

搶晒香港生意

賤種坡狗不嬲唔妥香港 不嬲都好憎香港啦 因為班賤種垃圾不嬲都超越唔到香港

單講金融.香港有大陸市場其實屈機好多
但陣係金融，會計，資產管理囉
中層人民生活香港窮成條街

TD US, CS int, First Trade

美帝 咁多人搶美金
Mpf又楝美股 又買美股

citi bank
冇錢都要開返個

我屋企隻狗

Popo成日OT>驚嫂好寂寞>咁岩隻狗發情期>有得屌

蘋果日報

影印鋪

花旗銀行
富邦銀行
匯豐銀行
恒生銀行
VPN 公司

泊街車主

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

西隧
而家日日都塞爆
新界西居民跑道都無左

有車既人
周街泊都無狗抄牌